inciso três criação de delegacias de polícia especializadas no atendimento de consumidores vítimas de infrações penais de consumo inciso quatro criação de juizados especiais de pequenas causas e varas especializadas para a solução de litígios de consumo
